@inproceedings{Sagot:TALN:2019,
    author = "Sagot, Beno{\^\i}t",
    title = "D\'eveloppement d'un lexique morphologique et syntaxique de l'ancien fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Articles courts",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "265-274",
    note = "Development of a morphological and syntactic lexicon of Old French",
    abstract = "Nous d\'ecrivons dans cet article notre travail de d\'eveloppement d'un lexique morphologique et syntaxique \`a grande \'echelle de l'ancien fran\c{c}ais pour le traitement automatique des langues. Nous nous sommes appuy\'es sur des ressources dictionnairiques et lexicales dans lesquelles l'extraction d'informations structur\'ees et exploitables a n\'ecessit\'e des d\'eveloppements sp\'ecifiques. De plus, la mise en correspondance d'informations provenant de ces diff\'erentes sources a soulev\'e des difficult\'es. Nous donnons quelques indications quantitatives sur le lexique obtenu, et discutons de sa fiabilit\'e dans sa version actuelle et des perspectives d'am\'elioration permises par l'existence d'une premi\`ere version, notamment au travers de l'analyse automatique de donn\'ees textuelles.",
    keywords = "Lexique morphologique, Lexique syntaxique, Ancien fran\c{c}ais.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/56.pdf"
}
